覺得Sammi其實唔想原諒老鼠安

只係知道如果唔出原諒post
老鼠安呢件事就會比毒果繼續發酵
唯有做聖人先令到呢件事冇新聞價值
權衡輕重唯有話原諒佢

Sammi加油
馬明加油